［中文大神入］從"樂而不淫，哀而不傷"論述《詩經》和農業時代的關聯

各位大神有咩諗法

功課自己做啦

農民入息？

現代係咪完全唔符合